有冇可能發生「第一次世界網絡大戰」

全球海底電䌫一覧圖

假如中共玩野，剪斷台灣和日本海底電纜，會否觸發第一次世界網絡大戰

學術討論
調反轉美國，台灣，日本 唔比其他國家行佢地既線/ 直接將IP 黑洞會點

冇意思，你唔俾，人地route去其他國家一樣得
只有physically剪斷晒佢所有海底電䌫，先會中斷佢對外通訊。
島國易乃野。

真打杖絕對會
你搞網絡等同宣戰

普通駭客戰爭，太弱雞。
Google, facebook, wiki, youtube呢些特大型網站，被人ddos都係家常便飯。

之前唔係有次支那攻香港要美國幫手頂住？

講真炸海底電䌫不如炸機房。

海底電䌫在公海，
但炸機房就要闖入人地國家領土。

支那想實體炸香港，應該係傳聞，fake news
因為支那只需要話一國兩制死亡就可以收回香港。
個人認為，2014白皮書，2014的831決定，2016年釋法，2017國歌法，都算係支那文攻香港。
2019反送中，就係香港反擊支那。